{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26160",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 테마"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数48個で、お客様の様々なニーズを満たすことができます。 周辺には京春線忘憂駅、7号線上鳳駅、京義中央線上鳳駅、京春線上鳳駅、京義中央線忘憂駅、7号線面木駅があり、交通が非常に便利です。 韓国語をはじめとする様々な言語で案内をサポートしており、また宿泊施設内の客室には65インチスマートテレビが設置されており、快適な視聴を楽しむことができます。 スマートテレビを通じてOTTサービスであるネットフリックスとユーチューブミラーリングを無料で利用できます。 また、ディズニー、アップルテレビ、ティービング、ウェーブ、ワッチャなどの個人アカウントでログインすると、そのサービスを視聴することができます。 入室の際、人数は基準として2名まで可能であり、追加で入室することはできません。 未成年者の入室及び大人3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。 このような理由で摘発された場合、払い戻しなしで強制退室措置が取られることがあります。 平日は一部の客室が禁煙室で運営され、基準利用時間を超えて使用する場合は追加料金が発生します。 ヘアアイロンのレンタルはフロントでできます。 ご使用後、退室時にご返却ください。 ペット同伴の入室は不可能であり、これを摘発した場合、強制退室措置とともに払い戻しもできません。 飲食物、特に海産物や臭い食べ物の持ち込みは厳しく禁止されています。 客室やホテル内部の器物破損時に弁償しなければなりません。 忘れ物についてはホテルが責任を負いませんので、大切な物は紛失しないように注意してください。 02-439-6233までご連絡いただければ、詳しくご案内いたします。 宿を訪れたお客様のレビューを見ると、上鳳地域で一番きれいで広い宿で毎回満足していたそうです。 室内ではリラックスでき、駐車場も充実していて便利でした。 備品も豊富に備えられており、親切なスタッフの方々のおかげで快適な宿泊ができました。 トイレで虫が見えたというレビューがありましたが、これを除けば大きな問題はないようです。 リーズナブルな宿としてよく利用していますし、清潔度もいいし、マッサージ機やジェット機もいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数48個です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には京春線忘憂駅、7号線上鳳駅、京義中央線上鳳駅、京春線上鳳駅、京義中央線忘憂駅、7号線面木駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の客室には何インチのスマートテレビがありますか？",
            "answer": "宿泊施設内の客室には65インチスマートテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるOTTサービスは何ですか？",
            "answer": "無料で利用できるOTTサービスはネットフリックスとユーチューブミラーリングです。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に人数の制限はありますか？",
            "answer": "入室の際、人数は基準として2名まで可能であり、追加で入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室や大人3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室及び大人3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙室はありますか？",
            "answer": "平日は一部の客室が禁煙室で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "ヘアアイロンのレンタルはフロントでできます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は不可能であり、摘発された場合は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "飲食物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "飲食物、特に海産物や臭い食べ物の持ち込みは厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "器物破損時はどうなりますか？",
            "answer": "客室やホテル内部の器物破損時には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "忘れ物についてはどうなりますか？",
            "answer": "忘れ物についてはホテルは責任を負いませんので、大切な物は紛失しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "連絡先はありますか？",
            "answer": "ご連絡は02-439-6233までお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、上鳳地域で一番きれいで広い宿で毎回満足しているとのことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 673,
        "QA": 528
    }
}